落狗屎但係冇帶遮

唯有企係天橋底上連登

幾時停

睇個樣有排落

啲雨係咁捌入黎

係男人就衝出去

唔係男人
其實想衝但揹住部電腦, 驚入水

我以為係我開post

趁細雨少少衝咗，
依家仲有一個位要衝，又大雨返

好撚大雨 閂哂窗啲雨都飛入黎

閂唔實？

日日袋住把縮骨遮係袋到

衝左入個餐廳被逼要食野

得返條罅都有雨 啲雨好強勁

咁你又慘啲
我衝咗上車了

今日先開咗個post話呢排啲大雨落幾分鐘就停
所以冇帶遮都唔驚
睇黎激嬲咗個天